集思廣益Rainbow SIx Siege香港警察對白

「阿Sir坐監唔洗你教！」
「屌你老母！」

「MEDIC!!! 我比人胸襲呀」

「靚仔，你係咪玩嘢啊？」

放低武器！

一句 屌你老母 夠晒，最能夠代表香港警方